Tidal hifi 夾 family plan

Tidal Hifi family plan(for手機/電腦聽歌）

1.Hifi plan手機可以stream cd quality 既flac
電腦可以stream到24bit (master)

2.可以將歌放落自己playlist之後download

6人成團就每人$288一年
除返開每人$24一個月

可join團/一齊夾
Tg：

輕力一推 仲有兩個位～

巴打仲有冇位？

有冇第二團

同問：有冇第二團？